{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039177",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10040637",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 305풀빌라"
    },
    "text": "洪川305プールヴィラでは、大切な時間を過ごせる空間を提供しています。22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。素敵なレビューをいただいています。プールは広くてきれいで、社長の親切さが印象的です。プライベートに利用できるプールはとても好きで、各部屋ごとにアメニティが完備されています。施設はきれいで、ゲーム機とマッサージチェアもあります。親切なサービスと素敵なビューもメリットです。家族旅行にも適しており、価格は少し高いですが後悔しない選択です。少し虫が現れることもありますが、網戸は問題なくうまく作動し、細心の配慮もいいです。バーベキューパーティーも個別バーベキュー場で楽しめます。お子様連れの際は、安全にご注意ください。客室ではインターネットを迅速かつ便利に利用できます。全客室でネットフリックスを視聴でき、無料映画(OTT)も提供されます。駐車スペースもあるので安心して車を駐車できます。より快適な時間を過ごしたいなら、マッサージチェアやゲーム機もご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "洪川305プールヴィラでは何時まで入室できますか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "洪川305プールヴィラのプールはどんな感じですか？",
            "answer": "プールは広くてきれいです。"
        },
        {
            "question": "洪川305プールヴィラの社長の印象的な点は何ですか？",
            "answer": "社長の親切さが印象的です。"
        },
        {
            "question": "洪川305プールヴィラではプライベートに利用できるプールがありますか？",
            "answer": "はい、プライベートに利用できるプールがあります。"
        },
        {
            "question": "洪川305プールヴィラの各部屋にはどんなアメニティが完備されていますか？",
            "answer": "各部屋ごとにアメニティが完備されています。"
        },
        {
            "question": "洪川305プールヴィラの施設はどのような状態ですか？",
            "answer": "施設はきれいです。"
        },
        {
            "question": "洪川305プールヴィラではどんな娯楽施設がありますか？",
            "answer": "洪川305プールヴィラにはゲーム機とマッサージチェアもあります。"
        },
        {
            "question": "洪川305プールヴィラのサービスはどのように親切ですか？",
            "answer": "親切なサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "洪川305プールヴィラのビューは素敵ですか？",
            "answer": "はい、素敵なビューがあります。"
        },
        {
            "question": "洪川305プールヴィラは家族旅行に適していますか？",
            "answer": "はい、家族旅行にも適しています。"
        },
        {
            "question": "洪川305プールヴィラの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "価格は少し高めですが、後悔しない選択です。"
        },
        {
            "question": "洪川305プールヴィラでは虫が出ることがありますか？",
            "answer": "少し虫が現れることもありますが、網戸は問題なく作動し、細心の配慮もあります。"
        },
        {
            "question": "洪川305プールヴィラでバーベキューパーティーはできますか？",
            "answer": "はい、個別バーベキュー場で楽しめます。"
        },
        {
            "question": "洪川305プールヴィラにお子様連れで行く場合、何か注意が必要ですか？",
            "answer": "お子様連れの際は、安全にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "洪川305プールヴィラの客室ではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、客室ではインターネットを迅速かつ便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "洪川305プールヴィラの全客室で何が視聴できますか？",
            "answer": "全客室でネットフリックスを視聴でき、無料映画(OTT)も提供されます。"
        },
        {
            "question": "洪川305プールヴィラに駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースもあります。"
        },
        {
            "question": "洪川305プールヴィラではマッサージチェアやゲーム機を利用できますか？",
            "answer": "はい、マッサージチェアやゲーム機もご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 656
    }
}